有冇人而家出嚟隻揪呀？

信和門口企定定等你，嚟呀

到咗 我只係見到個四眼毒撚

大帽山山頂等緊你

我仲到咗信和啦，半個鐘後地下門口等